會員蔣介石#2436涉誹謗，公開本人及其他抗爭者私隱, 冒充本人, 點解admin重未bam?

1)誹謗
呢個post 標題用我真名暗示本人係色魔, 或可構成影射或誹謗
分析：大陸教師頻發猥褻性侵學生的根源(何俊謙)

2)公開私隱
a)第八頁#198個留言公開本人樣貌

第五頁#123個comment公開我學歷

100個讚，有關sir型仔照

b)公開香港獨立聯盟成員電話號碼

c)用我真名開post, facebook偷我相, 公開我學生證, 樣貌, 學校
何俊謙（關sir):我炒左六年股輸左28萬

3)ac改名冒認本人抹黑本人及香港獨立聯盟

同場附送一張圖譴責冒充其他會員行為

蔣狗

五毛唔識法例等我教你

個人資料
（1）是關乎一名在世人士，並可識別該人士身份的資料，（2）資料存在的形式令資料可讓人切實可行地查閱或處理。

個人的姓名、電話號碼、地址、身份證號碼、相片、病歷和受僱紀錄等都是條例保護的個人資料。

誹謗一般是指透過書面文字或說話去損害另一個人的聲譽，而發布那些字句會：

貶低受害者在一般社會人士中的地位；
-令他們避開受害者；
-令公眾憎恨、蔑視或嘲笑受害者；或
-貶低受害者在其專業上或行業上之地位。
要決定某些行為或陳述是否會構成誹謗，並非由始作俑者（即被告人）去下定論，而應該由聽過或看過有關陳述的人，或以一般明事理的市民之角度，去決定這些行為或陳述是否構成誹謗。